<resources>
    <string name="app_name">Chawnima App</string>
    <string name="Hallo">Hallo Apa Kabar?</string>
    <string name="apakabar">Bagaimana Kabarnya Hari ini?</string>
    <string name="button_label_toast">Toast</string>
    <string name="toast_button_toast">Hello Toast!</string>
    <string name="button_label_hitung">Hitung</string>
    <string name="Hitung_initianl_value">1</string>
    <string name="toast_pesan">Mantap Tong</string>

    <string name="article_title">Kasus Sianida</string>
    <string name="article_subtitle">ICE COLD!!</string>

    <string name="article_text">In a vault deep inside Abbey Road Studios in London — protected by an unmarked,
    triple-locked, police-alarmed door — are something like 400 hours of unreleased
    Beatles recordings, starting from June 2, 1962 and ending with the very last tracks
    recorded for the Let It Be album. The best of the best were released by Apple Records
    in the form of the 3-volume Anthology series. For more information, see the Beatles
    Time Capsule at www.rockument.com. \n\n This volume starts with the first new Beatle
    song, “Free as a Bird” (based on a John Lennon demo, found only on The Lost Lennon
    Tapes Vol. 28, and covers the very earliest historical recordings, outtakes from the first
    albums, and live recordings from early concerts and BBC Radio sessions. \n\n

    Highlights include: \n\n

        Cry for a Shadow – Many a Beatle fanatic started down the outtake road, like I did,
    with a first listen to this song. Originally titled “Beatle Bop” and recorded in a single
    session that yielded four songs (the other three featured Tony Sheridan with the
    Beatles as a backing band), “Cry for a Shadow” is an instrumental written by Lennon
    and Harrison, which makes it unique to this day. John Lennon plays rhythm guitar,
    George Harrison plays lead guitar, Paul McCartney plays bass, and Pete Best plays
    drums. The sessions were produced by Bert Kaempfert in Hamburg, Germany, during
    the Beatles’ second visit from April through July of 1961 to play in the Reeperbahn-
    section clubs. \n\n

        My Bonnie and Ain’t She Sweet — At the same session, the Beatles played on “My Bonnie”
    (the first-ever single with Beatles playing), as the backing band for English singer
    Tony Sheridan, originally a member of the Jets. The popularity of this single in Liverpool
    brought the Beatles to the attention of Brian Epstein, who worked in the NEMS record
    store and tried to meet demand for the disc. John Lennon then sings a fine “Ain’t She Sweet”
    (his first-ever released vocal). \n\n

        Searchin — A Jerry Leiber – Mike Stoller comedy song that was a hit for the
    Coasters in 1957, and a popular live favorite of the Beatles. The Coasters also had a hit
    with “Besame Mucho” and the Beatles covered that song as well. Ringo Starr had by
    now replaced Pete Best on drums. The high falsetto is George, who also plays a
    hesitant lead guitar. This is from their first audition for Decca Records in London on Jan
    1., 1962, live in the studio. The Grateful Dead would later cover “Searchin” with a
    similar arrangement, Pigpen doing the Paul vocals. A live version is available on
    outtake records featuring the Dead joined by the Beach Boys! \n\n

        Love Me Do — An early version of the song, played a bit slower and with more of
    a blues feeling, and a cool bossa-nova beat in middle. Paul had to sing while John
    played harmonica — a first for the group. Pete Best played drums on this version. \n\n

        She Loves You – Till There Was You – Twist and Shout — Live at the Princess Wales
    Theatre by Leicester Square in London, attended by the Queen. “Till There Was You”
    (by Meredith Wilson) is from the musical The Music Man and a hit for Peggy Lee in
    1961. Before playing it, Paul said it was recorded by his favorite American group,
    “Sophie Tucker” (which got some laughs). At the end, John tells the people in the
    cheaper seats to clap their hands, and the rest to “rattle your jewelry” and then
    announces “Twist and Shout” (a song by Bert Russell and Phil Medley that was first
    recorded in 1962 by the Isley Brothers). A film of the performance shows the Queen
    smiling at John’s remark. \n\n

        Leave My Kitten Alone — One of the lost Beatle songs recorded during the
    “Beatles For Sale” sessions but never released. This song, written by Little Willie John,
    Titus Turner, and James McDougal, was a 1959 hit for Little Willie John and covered by
    Johnny Preston before the Beatles tried it and shelved it. A reference to a “big fat bulldog”
    may have influenced John’s “Hey Bulldog” (Yellow Submarine album),
    which is a similar rocker. \n\n

        One After 909 — A song recorded for the ¨C11C album was actually worked on
    way back in the beginning, six years earlier. This take shows how they did it much more
    slowly, with an feel to it.

        Posted onOctober 7, 2023
        Leave a commenton PROJECT SCROLLING TEXT
        Analisis Data dengan Bahasa python
    </string>

    <string name="button_main">Send</string>
    <string name="editText_main">Enter Your Message Here</string>
    <string name="text_header">Message Received</string>
    <string name="button_second">Reply</string>
    <string name="editText_second">Enter Your Reply Here</string>
    <string name="text_header_reply">Reply Received</string>
    <string name="string_button_label_count">String/button_label_count</string>
    <string name="button_label_count">Count</string>
    <string name="count_initial_value">1</string>
    <string name="toast_message">Bilangan Fibonacci</string>
    <string name="button_label_finish">Reset</string>


    <string name="btn_labek_toast">TOAST</string>
    <string name="btn_label_count">Count</string>
    <string name="toast_messge">"Hello Toast!"</string>
    <string name="Fibonacci">Fibonacci</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <string name="nav">Tab Experiment</string>
    <string name="comedy">Comedy</string>
    <string name="romance">Romance</string>
    <string name="action">Action</string>
    <string name="isi_fragment1">Ini fragment 1</string>
    <string name="isi_fragment2">Ini fragment 2</string>
    <string name="isi_fragment3">Ini fragment 3</string>
    <string name="cts">Cek Toko Sebelah</string>
    <string name="comic">Comic-8</string>
    <string name="dilan">Dilan 1990</string>
    <string name="milea">Milea  Suara dari Dilan</string>
    <string name="fast">Fast and Furious 10</string>
    <string name="avengers">Avanger End Game</string>
    <string name="sinopsis_cts">
        Erwin (Ernest Prakasa) menikmati hidupnya dengan karir gemilang di usia muda, dan kekasih cantik yang tak kalah sukses, Natalie (Gisella Anastasia). Tapi semua jadi pelik saat Koh Afuk (Chew Kin Wah) yang kesehatannya makin memburuk, ingin mewariskan toko sembakonya kepada Erwin, anak kesayangannya.
        Sementara itu, Yohan (Dion Wiyoko) kakak Erwin, naik pitam karena dilangkahi. Sebagai anak sulung yang merasa lebih perhatian pada kedua orang tuanya, Yohan yakin ia dan istrinya, Ayu (Adinia Wirasti), adalah yang paling berhak meneruskan toko tersebut. Sayangnya, Koh Afuk sulit mempercayai Yohan yang selalu memberontak.
        Apakah Erwin akan terpaksa mengorbankan karirnya untuk mengurusi toko Koh Afuk meski ditentang keras oleh Natalie? Ataukah Yohan akan berhasil meyakinkan ayahnya bahwa ia sesungguhnya lebih layak dipercaya? Nantikan CEK TOKO SEBELAH, sebuah drama komedi keluarga dari penulis, sutradara, produser, dan segenap tim kerja dibalik film NGENEST.
    </string>

    <string name="sinopsis_comic">
        Comic 8: Kasino Kings‘ akan menceritakan misi lanjutan 8 agen rahasia yang berada di bawah pimpinan Indro Warkop untuk menjalankan misi undercover menjadi comic atau stand up comedian, demi mencari seorang comic yang menjadi penghubung ke seorang master kriminal uang bernama The King.
        Kedelapan comic tersebut harus melewati banyak proses dan hambatan, dari harus menghindari kejaran penyelidikan interpol dan kepolisian dari peristiwa perampokan sebelumnya, sampai menghadapi kelompok preman dan penjahat cap kampak. Mereka akhirnya berhasil tiba di pulau rahasia milik The King yang menjadi salah satu kasino terbesar di Asia, di mana para penjudinya berasal dari seluruh dunia.
        Comic 8 harus memutar otak dan melakukan segala cara untuk bisa membebaskan diri dari perangkap yang menunggu mereka, di mana tugas dari misi ini adalah menangkap The King dan menghancurkan kasino tersebut.
    </string>
    <string name="sinopsis_dilan">
        Milea (Vanesha Prescilla) bertemu dengan Dilan (Iqbaal Ramadhan) di sebuah SMA di Bandung. Itu adalah tahun 1990, saat Milea pindah dari Jakarta ke Bandung. Perkenalan yang tidak biasa kemudian membawa Milea mulai mengenal keunikan Dilan lebih jauh. Dilan yang pintar, baik hati dan romantis... semua dengan caranya sendiri. Cara Dilan mendekati Milea tidak sama dengan teman-teman lelakinya yang lain, bahkan Beni, pacar Milea di Jakarta.
        Bahkan cara berbicara Dilan yang terdengar kaku, lambat laun justru membuat Milea kerap merindukannya jika sehari saja ia tak mendengar suara itu. Perjalanan hubungan mereka tak selalu mulus. Beni, gank motor, tawuran, Anhar, Kang Adi, semua mewarnai perjalanan itu. Dan Dilan... dengan caranya sendiri...selalu bisa membuat Milea percaya ia bisa tiba di tujuan dengan selamat. Tujuan dari perjalanan ini. Perjalanan mereka berdua. Katanya, dunia SMA adalah dunia paling indah.
        Dunia Milea dan Dilan satu tingkat lebih indah daripada itu.
    </string>
    <string name="sinopsis_milea">
        Dilan, panglima tempur sebuah geng motor di Bandung awal 90-an, menjalin hubungan dengan seorang siswi baru dari Jakarta bernama Milea. Dilan selalu bahagia saat bersama Milea, namun teman-teman geng motor merasa Dilan makin menjauh dari kelompoknya karena Milea. Terjadi peristiwa yang mengerikan, salah satu anggota mereka, Akew (Gusti Rayhan), meninggal akibat dikeroyok oleh sekelompok orang. Peristiwa itu membuat Milea khawatir akan keselamatan Dilan. Milea membuat keputusan untuk berpisah dengan Dilan sebagai peringatan agar Dilan menjauh dari geng motor. Peristiwa Akew menyeret Dilan ke pihak berwajib bersama teman-temannya. Perpisahan yang tadinya hanya gertakan Milea menjadi perpisahan yang berlangsung lama sampai mereka lulus kuliah dan dewasa. Mereka berdua masih membawa perasaan yang sama saat mereka kembali bertemu di reuni, namun masing-masing saat itu sudah memiliki pasangan.
    </string>

    <string name="sinopsis_fast">
        Selama banyak misi dan melawan rintangan yang mustahil, Dom Toretto dan keluarganya telah mengakali dan mengalahkan setiap musuh di jalan mereka. Sekarang, mereka menghadapi lawan paling mematikan yang pernah mereka hadapi: Ancaman mengerikan yang muncul dari bayang-bayang masa lalu yang dipicu oleh dendam berdarah, dan yang bertekad untuk menghancurkan keluarga ini dan menghancurkan segalanyadan semua orangyang dicintai Dom, selamanya. Dalam Fast Five 2011, Dom dan krunya mengalahkan gembong narkoba Brasil Hernan Reyes yang jahat dan memenggal kerajaannya di sebuah jembatan di Rio De Janeiro.
        Apa yang tidak mereka ketahui adalah bahwa putra Reyes, Dante, menyaksikan semuanya dan telah menghabiskan 12 tahun terakhir mendalangi rencana untuk membuat Dom membayar harga tertinggi.
    </string>

    <string name="sinopsis_avenger">
        Melanjutkan Avengers Infinity War, dimana kejadian setelah Thanos berhasil mendapatkan semua infinity stones dan memusnahkan 50% semua mahluk hidup di alam semesta. Akankah para Avengers berhasil mengalahkan Thanos?
    </string>

    <string name="judulmilea">MILEA</string>



</resources>